[唔係突發]烙印戰士連載再開

有生之年睇唔睇到結局

完左依篇再跳十年後就有可能

好似爛爛地? 但故事性幾高
唔知dgray man會唔會又有機會連載番

最強最胸

格斯好大波

頭先比隔黎個hunter x hunter post用上年3月連載呃鳩左
呢個post會唔會一樣?

漫畫連載係第二季動畫助興黎 第一季摺摺地 都係要出返黎做

如無意外D劇情都係要迂迴下 今次連載都係完唔到卡斯嘉個夢

已經唔記得左之前講到邊

去到精靈島

求下佢食住無雙條水連耐d

應該連一兩集當交差算
完到個夢就算好好啦

真心畫漫畫畫到好似雕花咁

哦
記得
d 精靈法術好勁果到

法師同女貴族 入左黑妹心 諗醫好佢

白鷹果邊好似復仇者聯盟咁,點打

啲畫功真係痴撚線

對手實力是否太強